{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271db", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "-1", "optionC": "1", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "0", "type": "1", "optionA": "\u6b63\u65e0\u7a77", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5df2\u77e5n\u9636\u77e9\u9635A\u7684\u884c\u5217\u5f0f\u6ee1\u8db3|A|=1,\u6c42|A^(-1)|(A^(-1)\u8868\u793aA\u7684\u9006\u77e9\u9635\uff09=\uff1f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271dc", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "Func(&(*a))", "optionC": "Func(*a)", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "Func(&a)", "type": "1", "optionA": "Func(a)", "knowledge": "C/C++", "question": "\u67d0\u51fd\u6570\u7533\u660e\u5982\u4e0b\uff1a\n\nvoid Func(int &nVal1);\n\u6709int a,\u4e0b\u9762\u4f7f\u7528\u6b63\u786e\u7684\u4e3a\uff1a", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271dd", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": " 1/3", "optionC": " 3/4", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": " 1/2", "type": "1", "optionA": " 1/4", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u7532\u4e59\u4e24\u4e2a\u4eba\u6bd4\u8bd5\u5c04\u7bad\uff0c\u4e24\u4eba\u5c04\u672f\u6c34\u5e73\u4e00\u6837\u3002\u5982\u679c\u7532\u5c04\u4e86101\u7bad\uff0c\u800c\u4e59\u5c04\u4e86100\u7bad\uff0c\u6c42\u7532\u5c04\u4e2d\u6b21\u6570\u6bd4\u4e59\u5c04\u4e2d\u6b21\u6570\u591a\u7684\u6982\u7387\u662f\uff1f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271de", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "0.4", "optionC": "0.5", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "0.33", "type": "1", "optionA": "0.25", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u5df2\u77e5\u4e00\u5bf9\u592b\u5987\u6709\u4e24\u4e2a\u5b69\u5b50\uff0c\u5982\u679c\u77e5\u9053\u6709\u4e00\u4e2a\u662f\u7537\u5b69\uff0c\u90a3\u4e48\u4e24\u4e2a\u90fd\u662f\u7537\u5b69\u7684\u6982\u7387\uff1f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271df", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4f30\u8ba1100\u76d8\u4e2d\u81f3\u5c11\u670970\u76c6\u9ad8\u5ea6\u572885\u523095cm\u4e4b\u95f4", "optionC": "\u4f30\u8ba1100\u76d8\u4e2d\u81f3\u5c11\u670970\u76c6\u9ad8\u5ea6\u572865\u523075cm\u4e4b\u95f4", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u6709\u8f83\u9ad8\u628a\u63e1\u4f30\u6d4b\u8fd9100\u76c6\u7684\u5e73\u5747\u9ad8\u5ea6\u572869\u523072cm\u4e4b\u95f4", "type": "1", "optionA": "\u4f30\u8ba1100\u76c6\u4e2d\u81f3\u5c11\u670975\u76c6\u9ad8\u5ea6\u572860\u523080cm\u4e4b\u95f4", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u4eba\u5de5\u6279\u91cf\u79cd\u690d\u76c6\u666f\u864e\u76ae\u5170\uff0c\u5df2\u77e5\u5b83\u4eec\u690d\u682a\u9ad8\u5ea6\u5e73\u574770cm\uff0c\u6807\u51c6\u5dee5cm\u3002\u73b0\u5728\u4ece\u4e2d\u968f\u673a\u8f93\u51fa100\u76c6\u666f\u5230\u5e02\u573a\u9500\u552e\uff0c\u5219\u4e0b\u9762\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08\uff09\uff1a", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271e0", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "(2,1)", "optionC": "(-1,1)", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "(1/2,1)", "type": "1", "optionA": "(-1/2,1)", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u7ed9\u5b9a\u521d\u59cb\u70b9x0=(1,1)\uff0c\u7528\u6700\u901f\u4e0b\u964d\u6cd5\u6c42\u51fd\u6570f(x)=4*x1+6*x2-2*x1^2-2*x1*x2-2*x2^2\u7684\u6781\u5927\u503c\uff0c\u5219\u8fed\u4ee3\u4e00\u6b21\u540ex1=\uff1f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271e1", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "5%", "optionC": "11%", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "16%", "type": "1", "optionA": "13%", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u4e00\u4e2a\u76d2\u5b50\u88c5\u67096\u53ea\u4e52\u4e53\u7403\uff0c\u5176\u4e2d4\u53ea\u662f\u65b0\u7403\uff08\u5373\uff1a\u672a\u4f7f\u7528\u8fc7\u7684\u7403\uff09\u3002\u7b2c\u4e00\u6b21\u6bd4\u8d5b\u65f6\u968f\u673a\u4ece\u76d2\u5b50\u4e2d\u53d6\u51fa2\u53ea\u4e52\u4e53\u7403\uff0c\u4f7f\u7528\u540e\u653e\u56de\u76d2\u5b50\u3002\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6bd4\u8d5b\u65f6\u53c8\u968f\u673a\u5730\u4ece\u76d2\u5b50\u4e2d\u53d6\u51fa2\u53ea\u4e52\u4e53\u7403\u3002\u6c42\uff1a\u7b2c\u4e8c\u6b21\u53d6\u51fa\u7684\u7403\u5168\u662f\u65b0\u7403\u7684\u6982\u7387", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271e2", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "1.Duncan 2.Billy 3.Adrian 4.Keith", "optionC": "1.Adrian 2.Billy 3.Duncan 4.Keith", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "1.Billy 2.Duncan 3.Adrian 4.Keith", "type": "1", "optionA": "1.Adrian 2.Duncan 3.Billy 4.Keith", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u5728\u4e09\u9879\u5168\u80fd\u8fd0\u52a8\u6bd4\u8d5b\u4e2d\uff0cKeith\u83b7\u5f97\u7b2c4\u540d\u3002Adrian\u5e74\u9f84\u4e0d\u662f\u6700\u8001\u7684\uff0c\u4f46\u662f\u6bd4Duncan\u8001\uff0c\u800cDuncan\u7684\u540d\u6b21\u4e0d\u662f\u7b2c2\u540d\u3002\u5e74\u9f84\u7b2c\u4e8c\u5c0f\u7684\u4eba\u83b7\u5f97\u7b2c2\u540d\u3002\u7b2c3\u540d\u6bd4\u7b2c1\u540d\u7684\u5e74\u9f84\u5927\u3002Billy\u6bd4\u7b2c3\u540d\u5e74\u8f7b\u3002\u8bf7\u6309\u540d\u6b21\u4ece\u7b2c1\u540d\u5230\u7b2c4\u540d\u6392\u51fa4\u4e2a\u4eba\u7684\u987a\u5e8f\u3002", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271e3", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "select student_id,sum(course_id)from learn group by student_id", "optionC": "select student_id,count(course_id)from learn", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "select student_id,count(course_id)from learn group by student_id", "type": "1", "optionA": "select student_id,sum(course_id)from learn", "knowledge": "\u6570\u636e\u5e93", "question": "mysql\u6570\u636e\u5e93\u6709\u9009\u8bfe\u8868learn(student_id int,course_id int),\u5b57\u6bb5\u5206\u522b\u8868\u793a\u5b66\u53f7\u548c\u8bfe\u7a0b\u7f16\u53f7\uff0c\u73b0\u5728\u60f3\u83b7\u53d6\u6bcf\u4e2a\u5b66\u751f\u6240\u9009\u8bfe\u7a0b\u7684\u4e2a\u6570\u4fe1\u606f\uff0c\u8bf7\u95ee\u5982\u4e0b\u7684sql\u8bed\u53e5\u6b63\u786e\u7684\u662f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271e4", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e24\u6837\u672c\u65b9\u5dee\u76f8\u7b49", "optionC": "\u4e24\u6837\u672c\u6765\u81ea\u5f97\u603b\u4f53\u7b26\u5408\u6b63\u6001\u5206\u5e03\uff0c\u4e14\u4e24\u6837\u672c\u6765\u5b50\u7684\u603b\u4f53\u65b9\u5dee\u9f50\u6027", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u4e24\u6837\u672c\u6765\u81ea\u5f97\u603b\u4f53\u7b26\u5408\u6b63\u6001\u5206\u5e03", "type": "1", "optionA": "\u6837\u672c\u4f8b\u6570n\u8f83\u5927\u6216\u6837\u672c\u4f8b\u6570\u6570\u91cf\u867d\u5c0f\u4f46\u603b\u4f53\u6807\u51c6\u5dee\u5df2\u77e5", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "u\u68c0\u9a8c\u7684\u5e94\u7528\u6761\u4ef6\u662f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271e5", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "16KB", "optionC": "15KB", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "4KB", "type": "1", "optionA": "3KB", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5ba2\u6237\u7aefC\u548c\u670d\u52a1\u5668S\u4e4b\u95f4\u5efa\u7acb\u4e86\u4e00\u4e2aTCP\u8fde\u63a5\uff0cTCP\u6700\u5927\u6bb5\u957f\u5ea6\u4e3a1KB\uff0c\u5ba2\u6237\u7aefC\u5f53\u524d\u7684\u62e5\u585e\u7a97\u53e3\u662f16KB\uff0c\u5411\u670d\u52a1\u5668S\u8fde\u7eed\u53d1\u90012\u4e2a\u6700\u5927\u6bb5\u4e4b\u540e\uff0c\u6210\u529f\u6536\u5230\u670d\u52a1\u5668S\u53d1\u9001\u7684\u7b2c\u4e00\u6bb5\u7684\u786e\u8ba4\u6bb5\uff0c\u786e\u8ba4\u6bb5\u4e2d\u901a\u544a\u7684\u63a5\u53d7\u7a97\u53e3\u5927\u5c0f\u662f4KB\uff0c\u90a3\u4e48\u6b64\u65f6\u5ba2\u6237\u7aefC\u8fd8\u53ef\u4ee5\u5411\u670d\u52a1\u5668S\u53d1\u9001\u7684\u6700\u5927\u5b57\u8282\u6570\u662f\uff1a", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271e6", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u65e0\u6cd5\u4f30\u8ba1", "optionC": "\u662f\u975e\u4e00\u81f4\u4f30\u8ba1\u91cf", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u662f\u975e\u6709\u6548\u4f30\u8ba1\u91cf", "type": "1", "optionA": "\u662f\u6709\u504f\u4f30\u8ba1\u91cf", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u5047\u8bbe\u67d0\u5546\u54c1\u9700\u6c42\u51fd\u6570\u4e3ay1=B0+B1x1+u, \u4e3a\u4e86\u8003\u8651\u5305\u88c5\u5916\u89c2\u56e0\u7d20(\u9ed1,\u84dd,\u767d,\u91d1\u56db\u79cd\u4e0d\u540c\u7684\u989c\u8272\uff09\uff0c\u5f15\u51654\u4e2a\u865a\u62df\u53d8\u91cf\u5f62\u5f0f\u5f62\u6210\u622a\u8ddd\u53d8\u52a8\u6a21\u578b\uff0c\u5219\u6a21\u578b\u7684\u53c2\u6570\u4f30\u8ba1\u91cf\uff08\uff09", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271e7", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u8f93\u51fa\uff1aNo name", "optionC": "\u7f16\u8bd1\u62a5\u9519", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u8f93\u51fa\uff1a123", "type": "1", "optionA": "\u8f93\u51fa\uff1a0000", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5bf9\u6587\u4ef6\u540d\u4e3aTest.java\u7684java\u4ee3\u7801\u63cf\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u662f()\n\nclass Person {\n    String name = \"No name\";\n    public Person(String nm) {\n        name = nm;\n    }\n}\nclass Employee extends Person {\n    String empID = \"0000\";\n    public Employee(String id) {\n        empID = id;\n    }\n}\npublic class Test {\n    public static void main(String args[]) {\n        Employee e = new Employee(\"123\");\n        System.out.println(e.empID);\n    }\n}", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e8c\uff09"}]}